[孤陋寡聞]昆頓工作室係乜水

佢個youtube 又冇乜view
個page 又少人

點解請到咁多人上去佢個page

推